美股認真討論區 CCCXXVIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

幾好呀咁，牛軍又有賺，熊軍又開心

波指帶跌

平返SQ margin sell, 聽日M記加大
唔賭了, 雖然90%覺得佢會暴跌

回奶露臣巴打
空軍即將大win

睇個勢聽日跌硬

校長有咩落地獄心水

仆街，連登突然開始多人睇跌
聽日千升飛龍再升
全世界入貨最後時機

Bynd無貨俾我沽 垃圾FT

SHOP落地獄啦

唔好呀
啱啱入左call

淡友聽日gal 頭

睇好bynd但升得太多，想佢跌我就入正股

手執100 股 但入左張put

點解你要咁做入邊隻，等我都回一回血

岩岩訓醒
美股乜事插返去

DJX
兩頭加刀

Day K係唔係有個死亡交叉？

大家突然發現原來美國經濟衰退緊

笑左

SHOP開車啦

佢講出事實

MACD 聽日彈一彈就無事
雖然散戶恐慌指數好高

133.33

早左一晚開車

向地獄開
700 short左聽日準備食M記加大

BYND
DIS
公佈業績

淡友今晚滿唔滿意

班友終於突然發現原來好多人無野做

千幾萬人拎救濟金

三億美國人 計走啲老野同後生
都真係幾多人無野撈 點搞

又要清倉

你shot call?

美國終於發現推股市都冇用
引唔到老散接
無錢接

復工再有機爆多波肺炎

失業率上升

聽日再撚狗

直short
炒業績用正股盤前盤後有咩事易走D

點會咁，明明創業率再新高

玩死人咩

真係慘 篤爆個波又唔係 唔篤爆個波又唔係
今年仲要選舉 都唔知會玩左啲咩出黎 put定穩陣

可能係突然間發現呢三個月印左十幾年既錢仲消滅曬十幾年創造既新職位

以佢地作風都幾易爆
有無啲肺炎概念股開始跌
入定啲以防萬一

華爾街二世祖樂觀撚根本未真正番過工

Bynd已經跌左5% 又賺少左

唔篤都爆

龍市都變蟲市

會比買put 好？

DIS Rev $18.01B vs $17.80B Est.
EPS $0.60 Adj. vs. $0.89 Est.

華府終於瞓醒

DIS 插咁少
0.6 VS 0.94 EPS 喎

TEAM put唔put得過呢兩日咁樣暴升法好想put佢

希望油快啲落地獄 一下跌翻落去
食翻一浸水補補血

DIS 收0.6
預測0.94
爆喇

Price in ed

升緊SORRY

美國佬5號仔
心靈價值+$100

好似tesla果日咁收完市升80蚊第二日倒跌你option買中邊都蝕
正股咪可以食完升再食埋跌果浸
唯一缺點就係冇option執既%咁多但係安全D

升9%喎

係大芋終於醒起要做野

Molamola
聽日drop to $90

爛肉同暴雪開車。2間都beat

要鬥快放貨離開音樂椅

一早已put

Ea beat都要drop?

瞓個靚覺先
各位晚安

俾我走埋航空股先得唔得都已經跌到咁殘回一回都冇壞

再負數

EA d 垃圾game 收埋佢啦

買put揸貨啦

堆航空股就來破前底

跌極都有今晚落左put spread當保險

所以Elon Musk 咪出口術囉
印銀紙比班友仔去公園度柒
又唔返工, 無貢獻

保險注

AAL前底8.9 DAL 19.5再咁跌法隨時聽日就到

USO啲call今日升到咁
都係玩oxy穩陣起碼波幅無咁勁
快啲負油價對爆啲油公司

出多幾次tsla直插落300啦我等左好耐

再lc 1000 tesla fatfat

有冇人可以解釋下點解dis 升緊

唔好twitter 後加左貨未放

Dis stream 受歡迎

咩料 bynd升到顛左

唔通黑天鵝係elon musk出口術拖冧tsla再拖冧埋個市

見到咁多淡淡 納dee 升1%都要開 party 我就覺得好欣慰

ZM成交一日少過一日

得返1B

Oxy盤後做乜9

出左業績？

路透5月5日電-陷入困境的石油生產商西方石油公司(OccidentalPetroleumCorp)週二公佈，因油價跌至歷史低點，第一季度出現虧損，減值支出14億美元，並自3月以來第三次削減預算。
截至3月31日的季度，該公司淨虧損22.3億美元，每股虧損2.49美元，而上年同期的淨利潤為6.31億美元，每股虧損84美分。
該公司將今年的資本預算削減至24億至26億美元，此前該公司將資本預算縮減至27億至29億美元，幾乎是原先預測的一半。

蝕錢照升

OXY又升返
咩股嚟架屌

有庄坐陣佢想點就點
呢隻撚狗股黎

比佢玩撚死 啲put似又變長紙

財報真係賭錢咁，升同跌任佢講

我Call左
但呢隻股同賭錢冇分別

好好奇shop 會點

唔係賭財報咩

呢隻一日升10%
完全估佢唔到

真係開盤先知

我覺得聽日點都要跌一浸先
屌拿星有咩奶油仲可以升

財報係人都知垃圾
佢升同跌係完全唔洗理由
買佢只係炒個庄開車

cls 好彩我睇得切入返啲put
差啲放晒dklm

我都係咁睇，不過我係put shopify
連amazon 都咁既反應，唔覺得呢隻會比amazon 好

MELI +20% AH

熊熊哈有冇同船

pins好似俾人call margin wo巴打fat fat

聽日要走定留到星期五好 唔識走佬時機

聽日升定跌

獲利盤？

7.2M股

原來PAPA JOHNS 聽朝出ER仲以為AH先出

拉總用盡力拉上40蚊俾你地
你地係唔係唔俾面沽先

喺美股做淡 贏面低

大跌 升 今日會大跌

尾市做乜柒
明明已經去返戶口ytd正數

尾市開既shop put

ZM唔係有菲比斯price in咩
點解愈黎愈無成交

In莫菲斯we trust

好似蝕得少過預期

聽連登仔講熊來了
入左SQQQ

劇本今晚上前頂 之後公佈數據差 重返萬8點

琴晚臨收市 全部倒插返落去

AMD

大芋永遠是對的 pins大手掃put又落地獄

The layoffs at Airbnb cast a dark shadow over Silicon Valley

隻垃圾跟本唔值呢個值
幾時插返落去

佢出個財報都唔靚啦條數

臨尾跌乜???
好在個倉暫時大部份都綠返
d 藥股同 tech 同我生生性性

期枝棍

訓醒個倉變跌

台積電跌到仆街

f巴 robinhood 好唔好用？ stable?

點先算值

唔好用係落order方便小小。我另外有倉係ToS and Etrade

呃完人盤後入貨
好撚仆街

迪士尼 100蚊阻力位咁易跌破左

好友做雞

Eps跌90幾%仲要遜預期啵
跌得2%算係咁

DIS 苦主 103

重開消息頂一頂

cls revenue 竟然仲係正數
到底dis 個底有幾深

跌破97我加多一小注之後唔理佢算

睇完earning 之後想落第一注了

shopify沽得

琴日走左spy qqq put
好慘情

全線插

尋晚迪士尼$102個位SP $101有2-3%
認唔住手做左，加埋SC兩日食佢5%
點知佢碌落山咁

Google wsb robinhood leap year

納Dee 人踩人..

朝早撚好友夜晚撚淡友
美國人真係好殘忍

ib做乜鳩

跌個少少

今晚就溶斷

好友係雞係公廁

怒插80點

今熔危機

我接左飛刀

止蝕啦

點解有呢支大棍

淡友fat fat

跳水

熊熊哈

岩岩接，咁快到呢步

連埋shop一齊落地獄

Dal係就跌多d比我溝貨

Shop gsx zm 3隻

shopify >>>>>gsx

袁總點會咁易比你估到

99 SP
信老鼠，唔驚

ZM今晚指數唔插就爆上

shopify tesla落地獄未

最多咪賣米妮做雞，長long啦

上海老鼠園就重開，唔汁就是win

即係點？今晚上3000？

如果今晚唔升一定跌

今日賭仔們有咩介紹下

如果唔死。一定上返去

好友又做雞

Disney 咩價位入好

如果唔賺，一定蝕

晏就輪流做。已習慣

期暴跌

做兩日好友兩日淡友一日休息

IB要SUB邊個MARKET DATA先可以睇PRE同POST MARKET?
我而家SUB哂全部有得WAIVE既MARKET DATA都好似要7點先睇到PRE MARKET

Now

成300% 唔走唔好喊.....

唔止
尋晚黎講
中左spce W pins 仲有其他嘢
但要識睇
唔知可唔可以multiple login 如果唔係搵frd夾
99一個月你一單trade都係度

我發誓以後唔賭spy
瞓唔撚著我屌

今晚小非農出會跌幾多

又拜下波巴好巴先

我淨知星期五單280 put 好好睇

day one 玩美股 都話比自己聽炒股不炒指數

台股昨（5）日高檔震盪收小紅，三大法人同站賣方，但由於國家隊進場護盤，使得下檔有撐。值得注意的是，由於行情多空難測，外資等法人大玩配對交易套利，其中台積電、大立光、國巨躍居市場三大套利指標。

台股昨天早盤開高一度逾百點，不過在外資賣壓出籠下，漲點快速收斂，盤中傳出國家隊進場護盤，激勵指數終場收小紅。

加權指數昨日終場上漲54點、收10,774點，上市櫃總成交金額為2,271億元，其中上市為1,793億元。

外資在4日大賣369.6億元後，昨日倒貨力道減弱，賣超123.87億元，投信昨日小賣0.48億元、自營商則賣超18.55億元，總計三大法人賣超142.9億元。

儘管三大法人同站賣方，但台股昨日仍收紅，主因盤中市場傳出國家隊進場承接，包括四大基金與八大公股行庫。其中八大公股行庫連兩日買超，繼4日買超84.8億元後，昨日又買超24.3億元，扮演穩盤角色，主要買超標的為台積電、鴻海、國巨、元大台灣50等。

蘋概三王昨日走勢不一，台積電不畏外資賣超，在國家隊力挺下，終場漲0.5元、收295.5元；大立光反彈逾2%，終場漲85元，收3,960元；鴻海則開高走低，終場小跌0.4元，收74.1元。

市場專家指出，近期台股轉趨震盪，加上土洋常常對作，促使配對交易熱度升溫。統計台積電、大立光、國巨自上周來，外資等法人進行台積電配對交易金額達20.59億元，大立光12.25億元、國巨5.73億元，躍居市場三大套利指標。

我明明完美預言 無人講

拜埋

股災

cap 唔返
星期一開市前我同波巴都睇升到282
加星期二升上至少285
星期三大機盤整
買定啲put hedge一下

一入完就回都估到高j會收皮

Gsx今日出財報 爆倉定發達睇今次

想CALL DIS

咁講 如果今個星期收跌
就275 再見

發動連燈力量
今晚去唔到正數就繼續炒期權

Dal

我負左三日喇
夾到我懷疑人生

可以跌返幾千點嗎

好悶

低位空倉緊
但到40蚊都未加空

你唔係話睇中市咩
點解反而負？
炒妖股？

今晚油又行大單邊

開淡倉 285 開左 288 又開
尋晚差啲上290

仲有啲正股全部都市升不必有我
點唔負？

成本幾多

4大航空股到地核價未

31蚊

今晚可唔可以炒多次復工消息

諗返起當年沈門金句
睇淡不做淡 齊來靠邊站

睇大戶點諗喇
炒今個浪學識一樣嘢
抄上抄落都係藉口
只有整圖加心理暗示加stupid algo
先可以俾到啲蛛絲馬跡

執餅乾碎
呢啲市做即日好似安全好多

larry外號陳30 你31叫送錢

每日炒一個州，可以炒50個交易日

諗到一樣野
點解咩elliott wave 牛熊一二三 fib series
全部講到爛晒都仲work
因為依啲圖可以造出黎
去到tipping point 其實升跌都得
佢早半日遲半日升/跌你可能已經震走左
除非你錢夠多 又夠定力

39穩唔穩陣

都唔明俾人踢爆左條數有水份都未死落去

我都無沽，你地又唔敢洗籌

點贏larry

今晚無得上喇掛

DIS 排到101, 排唔到98.....

等佢自爆，或者俾人搞

今晚又跌

disneyland 90 蚊能量底黎

有連郡投名狀支持

支那賣咖啡都賣到爆煲
呢d on9學習平台點會唔死

set 止蝕囉
賺少啲但唔會倒蝕錢

投名狀收左皮

連郡不空，誓不成佛

國務卿蓬佩奧早前宣稱，有很多證據證明病毒源自實驗室，特朗普未有正面回應。對於中美兩國關係再度緊張，特朗普表明，未有考慮要與中國有任何軍事衝突

Rtx今晚開個50黎睇下

依家一日升一日跌 呀婆都識玩

禁句出現左

我想聽日清倉食星期五個花生

50 all in!

Larry 尋日乾升
頂唔住啦

飛巴點睇oxy份財報

成個月出左都爆升

身為硬淡嘅我尋日終於忍痛放左三月買嘅七月dis put，得返六分一價

換句話說應該差唔多開始跌

尋晚入完子彈 想all in dis

同問

追咗幾手中芯

未有考慮 即係有考慮過

其實都變左牆紙仲止蝕黎做乜
我啲SPX 200P都放係度笑算

大船又黎玩dis

幾百蚊都係錢

我真心print撚晒啲牆紙出黎
提自己

手續費都蝕9埋

唔算太差。

宜家都係睇油價係咪一支箭咁向上衝

係咪可以上返車無提過老破

收到, 袋左先係自己

佢最衰又提埋要搵顧問搞債務
d人好似當佢有危機做破產債務重組

我打算等埋佢今晚個發佈會先

都話會大跌 叫左巴打清倉

重組好又可以大插 撈平貨 爆升

好過宜家咁

嗰到淨返嘅價都唔細

睇下佢今晚點先， 市場反應

sp500 暴跌4點

復工未呀老友
啲飛機就黎飛唔到

^你個名

dllm DAL MGM

未到星期四五都唔會跌
利申：驚到瀨屎

個市真係唔識跌 升少都當調整左
所以指數etf option真係逗唔過 要put玩個股安全d

今晚有咩發佈會?

琴日Htz都係咁...
關鍵係能唔能夠deal得成 解除到短期內破產的危機

應該就收皮
今晚繼續跌 就黎破埋前底

尋晚入左ACWI 。

每星期美股指定規律 三綠兩紅 升多跌少永續龍市

MGM 其實依家入唔入得過？博佢復市

就黎er call 睇定d

破前底真係開少少leap等兩年

5仔都用

DAL
25.7入, 22 再溝

MGM
14.75入

但供股佢地好似又無再提

Strong put oxy

巴打咩app嚟

順手問吓大家平時用開咩app?
自己暫時得ib 支牛(睇價) (新聞/評論) simply wall st(free edition, 睇公司資料)

中芯國際 買500股賺500蚊

是但買隻科技股長坐都好過玩石油啦唔明點解係要同錢作對

隻隻都升到高位

個UI設計幾令

Yahoo Finance

Rich 等我接力

又升 迫害淡友

咁點仲要做淡?

Will drop soon

咁你等「Soon」先放/Put啦。

今日高位

問題係drop幾多先，好似琴日尾市都叫drop㗎

啲人成日當美股係廢港周期股咁炒

轉燈

宜家寧願分注入下股就算
又唔洗睇成晚

平開平收，d時間值fatfat

高位又唔敢追 結果日日新高

買正股過一排覺得悶分分鐘又走返出嚟炒
搵定戒賭熱線都差唔多喇

成日trade攪到精神壓力勁大
都係買幾隻長坐 得閒做下short put等接貨算了

悶既睇劇打機算啦

我都係 完全feel到睡眠差左同放太多時間落market度

買得大賠得大

埋單都唔平

我意思係今晚開市，因為岩岩出左個季度業績嘛

真，上落果1-2%仲慢過打工
黎得玩緊係50000贏50000
雖然最後都係豬到打工對沖

玩左股之後冇訓過好覺
訓五六個鐘就醒

盤後碌落山

唔會介紹你買rtx 利申苦主

條ram

今日tvix敢死隊

128gb ram

唔會

新的一天,新的開始

精神健康緊要呀巴打

今晚買乜

音樂椅停了

駛唔駛咁多ram

睇下今晚落唔落到90

直接上 4000c19 b-die

未有心水,追緊連登D POST 有咩股值得買

用ram開os

屌，玩咁大

卒之有返 d 消費股上力
唔駛淨係一尾 Health care 同 Tech

ADVM, AUDC, BAND, CHGG, COUP, FNV, MKTX, MRTN, NOW, ODFL, PYPL, PZZA, SAM, SGEN, TECH, TGTX, TREX, W

暫時想入下 PYPL...

tsla

可以同時做既
IT狗都預左日日要學新野
好就好在唔係學乜都要錢

DAL 你渣三個鐘都已經爆肺止蝕
唔好話三年

依個問題同一個未見過電腦O既人想學寫windows 差不多

你要從基礎知識學起

我之前係newegg買ram平好多
一來唔易壞 二來唔中意rgb 三來寄返去整都仲平過香港買
唔知而家點

轉32G ram 3200mhz夠用有凸

利申 8500+5700xt + 16g ram

碌到落90再入

航空股仲有無得跌

ram 2666 好似bottleneck左

得閒望下jumbo個價 我都冇睇好耐

冇,今晚有排升

今次仲唔今熔

這隻有了

P巴
Ok我收到

有 一定有 大市升佢都跌 唔通大市跌返落2萬左右 佢唔會跟住跌咩

May 5 (Reuters) - NCL CORPORATION LTD:
* NCL CORPORATION LTD. ANNOUNCES UPSIZING AND PRICING OF $750,000,000 OF EXCHANGEABLE NOTES AND $675,000,000 OF SENIOR SECURED NOTES
* NCL CORPORATION LTD- PRICED $750 MILLION AGGREGATE PRINCIPAL AMOUNT OF ITS 6.00% EXCHANGEABLE SENIOR NOTES DUE 2024

向上跌ok?

Ram drive

開幾個tab睇盤好食ram

amd唔會用低頻ram最少3200
2666 俾煙條狗用

2 條好岩4 條
不過b-die我覺得算係信仰

99k + 1080 + 4x8GB ram
抽左10gb做Ramdisk乜都夠

巴打入硬件台搵條amd list好過

利好

有冇食到咁多呀...

long 左?

點解 CNH 強

有冇咁誇

幾時先唔會淡...雞..

收到

學新野就一定啦
IT最on9既係
你係香港返工
新野用唔著

淡.........雞
淡......廁

暴跌返啦，到好友做雞

M$唔知上唔上到190

呢堆擺明係賭
賭中係可以賺好多

畫面加埋聲食好多ram好似

newegg係中資，不了

呢個真 我做web dev 十間九間in個陣就問識唔識呢樣識唔識個樣
一入到先發現又係web 3寶/.net mvc 舊到癲

之前wfh期間 日日係屋企udemy搵野學 比小小錢買course但貪佢systematic好多

疫情重創 迪士尼樂園Q2營業利益年減58% 盤後挫逾2%

迪士尼 (DIS-US) 週二 (5 日) 盤後公布 2020 年第二季獲利不及預期，盤後挫逾 2%。新冠病毒 (COVID-19) 大流行破壞了迪士尼樂園和遊輪業務，但提振了甫推出的串流服務 Disney+ 參與度。

財報關鍵數據 vs. 華爾街預期

EPS (不含一次性項目)：60 美分 vs. 89 美分 (Refinitiv 共識預期)
營收：180.1 億美元 vs. 178 億美元 (Refinitiv 共識預期)
營業利益總額：年減 37% 至 24.2 億美元 (去年同期 38.2 億美元)
然而，因 COVID-19 大流行衝擊全球經濟，因此難以將迪士尼實際財報數據與分析師預估值進行比較。

迪士尼執行長 Bob Chapek 初次舉行電話會議，前任執行長 Bob Iger 於 2 月宣布轉任執行董事長，且其焦點將放在創意項目。Bob Iger 在電話會議發表開場談話，但大部分 Q&A 時間不在場。據報導，由於居家限制加速擴及全美，Iger 被召回處理日常營運事務。

財務長 Christine McCarthy 在電話會議上表示，迪士尼本財年上半年將暫停派息，存下 16 億美元現金 (假設每股維持 88 美分)，但倘若更能妥善應對新冠病毒衝擊，迪士尼 6 個月後將重新評估派息。

迪士尼各集團 Q4 表現

媒體網絡集團

營收年增 28% 至 72.57 億美元
營業利益 23.75 億美元
遊樂園、體驗和產品集團

營收年減 10% 至 55.43 億美元
營業利益 6.39 億美元
電影娛樂集團

營收年增 18% 至 25.39 億美元
營業利益 4.66 億美元
直接對消費者的銷售

營收年增 100% 以上至 41.23 億美元
營業利益 負 8.12 億美元

新冠疫情的衝擊以迪士尼樂園、體驗和產品部門感受最大，迪士尼估計，該部門營業利益較去年同期下降 58%，因疫情損失營業利益約 10 億美元，大部分係因關閉營業導致營收流失。

在電話會議上，Chapek 談論了日後樂園重新開放後的新作業程序，包括限制入園人數、實施密度控制、量測體溫和配戴口罩等健康預防措施。

Chapek 表示，公司看到中國逐漸返回常態的跡象，令人振奮，上海迪士尼樂園將於 5 月 11 日分階段重新開放。該樂園每日遊客通常有 8 萬人，但因當地政府限制只能以 30% 容量運作，則為 2.4 萬人。Chapek 表示，該樂園初始開放運作將低於該容量限制，在過後數週再拉升到 30% 上限。

McCarthy 在電話會議上證實，迪士尼約有 10 萬名員工休無薪假。

迪士尼的「直接對消費者的銷售」業務看到亮點。該公司宣布，截至 3 月 28 日，Disney + 付費訂閱人數達 3350 萬人，4 月初之前該公司已經突破 5000 萬人訂閱，因為推行防疫居家措施，帶動串流媒體訂閱人數，到 5 月 4 日時已達 5450 萬人訂閱。

該公司持續向國際推展 Disney+，但儘管 Disney + 成長巨大，迪士尼高層仍拒絕提供財測，也不回答該業務何時能達到獲利。

截至 3 月 28 日，迪士尼的 Hulu 訂閱總人數年增 27% 至 3210 萬人。
由於缺乏體育賽事內容可直播，迪士尼 ESPN 廣告營收年減約 8%，但 McCarthy 表示，有正面跡象顯示「觀眾對體育賽事的需求被壓抑」，因為美國國家橄欖球聯盟（NFL）選秀 3 天來觀眾達 5500 萬人次，是有史以來觀看人數最多的一次，就連記錄片「最後的舞蹈」也創下收視紀錄。

體育賽事因疫情而無限期推遲，但迪士尼為直播這些賽事已支付的現金費用如何處理，McCarthy 不願評論，僅表示「迪士尼正努力與聯盟等夥伴非常緊密合作。」

人造肉熱賣Beyond Meat虧轉盈 盤後大漲5% 推超值包衝市占

Beyond Meat(BYND-US) 週二 (5 日) 盤後公布第 1 季財報，營運由虧轉盈、營收優於市場預期，顯示即使新冠肺炎 (COVID-19) 疫情導致美國大多數餐廳必須停業，消費者對人造肉需求依然強勁，盤後股價勁揚 5%。

Beyond Meat 週二盤後上漲 5%。稍早收盤報每股 100.16 美元，漲幅 5.25%。

Beyond Meat 股價已經漲到當年 25 美元掛牌價的四倍，過去一年來累計上漲 26.5%，而標普 5400 指數同期小跌 0.5%

Q1 財報關鍵數據：

稀釋後每股盈餘：3 美元 vs. 每股虧損 0.7 美元 (FactSet 調查)，去年同期每股虧損 0.95 美元
淨利：180 萬美元，去年同期淨損 660 萬美元
營收：9710 萬美元 vs. 8830 萬美元 (Refinitiv 調查)，年增 141%
EBITDA：1270 萬美元，去年同期虧損 210 萬美元
Beyond Meat 執行長 Ethan Brown 說：「即使 COVID-19 危機導致營運環境日益艱難，第 1 季財務表現仍優於我們的預期，這令我感到驕傲。」
第 1 季對餐廳和食品服務業的銷售，占 Beyond Meat 第 1 季整體營收約 41%，比率從去年第 4 季的 59% 下滑。

其中，對美國食品服務業的銷售在第 1 季攀升 156% 至 2260 萬美元，對國際業者的銷售上揚 57% 至 1860 萬美元。

Beyond Meat 表示，由於餐廳銷售前景不確定，撤回全年財測。

Brown 表示，雖然人造肉在超市銷售增加，卻不足以彌補在餐廳流失的業績。3 月對食品服務業銷售下滑 23%，在零售據點銷售成長 12%。

肉品荒下搶市

美國肉品工廠近來因為感染問題而停工，引發肉品短缺疑慮、批發價格飆漲，總統川普已援引《國防生產法》簽署行政命令，禁止停工。

泰森公司（Tyson Foods）(TSN-US) 主管週一表示，受到屠宰場關閉影響，美國的豬肉加工產能幾乎腰斬，進而衝擊獲利。同業 JBS 和史密斯菲爾德（Smithfield）也暫時關閉工廠，疫情使他們的勞動力不堪重負。

Beyond Meat 表示，目前公司本身的供應鏈並未出現中斷的情形，自家工廠也沒有 COVID-19 確診病例。

Beyond Meat 週二在發布財報前向路透表示，計劃今夏向一些零售商提供超值包裝，搭配比以往更大幅度的折扣，希望在供應鏈中斷、牛肉價格上漲之際提高市占率。

Beyond Meat 生產的人造肉價格昂貴，通常是超市貨架上一般的牛豬肉的兩到三倍。

挪威郵輪警告可能破產 郵輪股聞聲雪崩

全球第三大郵輪集團挪威郵輪 (Norwegian Cruise Line) 週二 (5 日) 宣布，受到新冠疫情影響，該公司預期截至 3 月 31 日止首季與全年將出現營運虧損，未來恐難已持續經營，不排除可能聲請破產保護。

受此消息影響，挪威郵輪 (NCLH-US) 股價聞聲崩跌 22.58% 至每股 11.18 美元，拖累其他郵輪股連帶下殺，皇家加勒比郵輪 (RCL-US) 暴跌 10.08%、嘉年華郵輪 (CCL-US) 暴跌 8.46%。

挪威郵輪週二提交美國證券交易委員會 (SEC) 文件中提到，已遵守所有債務協議，但不能保證可能需要尋求債權人的寬免。

文件中還寫道：「如果不能修改信貸協議，將面臨違約風險，這將導致大部分債務和衍生品合約須立即得到償還，迫使公司處於破產危機之中。」
挪威郵輪週二還宣布，私募基金 L Catterton 向其子公司 NCL Corporation 注資 4 億美元，此外，該公司還計畫發行股票債券等工具籌措 16 億美元，應對營運危機。

發現VIX好敏感 道期升1% VIX仍然都係+1% 睇黎忍得太耐

條RAM用2666

嘉信 6 月推全新服務 投資人只要花 5 美元就可以進場

全球數位券商龍頭嘉信理財集團 (Charles Schwab) 週二 (5 日) 宣布，下月將推出一項新服務 Schwab Stock Slices (零股交易服務)，投資人只需花 5 美元 (約台幣 152 元) 就可以買入標普 500 成分股企業。

這項新服務將從 6 月 9 日開始推出，讓投資者可以買入單一股份的零股或最多同時購買 10 檔不同的零股，並且免除網上交易佣金。

嘉信 (SCHW-US) 高級副總裁 Neesha Hathi 表示：「即便近期市場出現劇烈動盪，我們仍看到許多投資人躍躍欲試準備入市，透過 Schwab Stock Slices 進行零股交易，能為投資人提供一個輕鬆的平台來實現這個目標。」

Bynd 今晚追佢老母

Same輸到

有冇推介？好多板都係寫2666 樓上要OC

傻散指數太高

應該係搶call搶貴咗

自己分配倉位
唔好一味得呢d股
唔好all in就得
無話唔買得架

larry:相信美好

我都ryzen 2 果陣買

要係香港舒服啲，最重要係做management grade，平時要識舊時代design pattern，又要學到新時代技術既表面知識，知道原理優點缺點，幾時適合用，吹到出黎就得
然後叫junior去 implement你個design

出面好多工寫react嫁bo
轉出去好過啦

原本已經有小小抑鬱 依家愈來愈嚴重

其實香港做IT
算鳩數辛苦過鬼，又要成鳩日要update知新野

好巴身體要緊

咁大壓力？

係香港，Business/Domain knowledage先係你既朋友

set定limit自己買入同賣出
訓醒先開估

好多負面情緒 但暫時仲handle到 但睇盤睇太密個人會精神狀態好差 訓得唔好

大家咁話啦

有望到
但應該唔岩呢度人玩

係香港，一定唔俾個仔做IT

其實。。去到邊你做IT狗你都要學新野嫁啦
除非你話寫COBOL寫到冇人敢炒你姐

唔好買rtx啊 收手啦 垃圾黎嫁

利申：超級苦主

買返.0001股 巴廢A

BYND盤前追會唔會太遲

平左Dal未

rtx幾好，賺左幾轉
不過唔係依家入

點解會突變有咁多負面情緒？巴打個倉跑贏晒大市，應該冇咩壓力先岩

自從豬左錢想追 我都有d
買少少放係度唔好成日睇市好返d

細路零用錢都唔放過

好巴

等多幾日財報完左先？

唔得我係ib試過

上年721開始就好多負面情緒 屋企又出問題

Day trade 如果唔係本身份工會好大壓力

就算贏都會想贏更多

有時候揀岩長坐更好

除非工作需要

唔係唔值得為左睇實個盤用咁多私人時間

d job spec基本上係人有我有大包圍 時下興咩就寫落去
一入到去可以兩個世界 有意思咩

不停望住個portfolio攪到人好緊張 依家仲衰多兩錢重
今朝又請左半日annual 完全無動力做野

睇過勢要似會升先入啦
身為一個散戶成日期望自己可以最低位入博反彈，可以賺盡所有錢
係咪傻鳩咗啲

Yes.... 太辛苦了 我連星期六日都計pnl 同睇圖

做開賭仔
近排成日重倉玩單邊option
又做naked short call
食淡飯都冇心機
訓訓下都心跳加速扎醒

其實睇開D，但過生活過得安逸已可，呢樣可以參考下日本戰國時代毛利家嘅做法，唔洗天下布武，保住10國已可令子孫無憂

好多RAM

好巴加油，買少幾隻輕鬆下

買5萬贏5萬

不如去賭場賭一鋪算啦

唔會
不過開盤唔對路要放開所

Bynd 投名狀
1. 斬手指絲

準備扑暈自己

禮拜就打下機算啦

要搵方法放鬆下自己

我都好鍾意baba

用ram d錢屌張2070s 好過

有時日日睇個心好亂, 上定落入定沽, 追唔追放唔放
唔睇一兩個禮拜, 反而又會有神來之筆

諗住放散啲 入咗baba同VWO 萬一菲比斯講中大跌都有得擋下

我都係咁諗 做緊finance industry IT本身因為b仔唔錯先入黎
但有炒下股同留意下經濟既都知經濟衰退已經基本上不可逆
所以finance就黎都無肉食 都想等下搵下有無其他tech company / oversea job

坐隻呀婆股，short call weekweek收息
跟住上黎陪連登仔鳩叫ccl oxy dal又熔斷

點會咁多人買樓

想必巴打應該係中立人士原本，唸住安分做人。

我係由一開始已唔信支那，由細到大奉行懷疑政府一切行為嘅思考原則長大。721到而家，對我黎講只係支那對外不演了，由暗幹到明幹，就只係咁樣。

屋企事呢，能力範圍內做好自己該做嘅就好。

同意 所以諗住今晚清一清倉 keep 20% cash
希望有教好訓

真，休息下再出發
機會處處

係，人算不如天算，主動出擊唔代表必贏

最近short put spyg

利申無錢接voo

Ram drive 裝Battlefield 再開全效高清應該好爽

PDD

short call 我係咪需要有100股O係手?

話就話復工，而家屠場效率都係好低，期貨日日插

Vmo 唔識玩，baba 就係好抵買，一開北水就爽
Bili 仆返都想買埋

有時做做下野都覺得咁辛苦為乜 不如算啦

唔驚輸死嘅話可以唔使

我原本淺黃偏中立，721心理打擊太大
我屋企問題都係關個仆街政府事 我細佬發夢比狗拉左 準備上court 同事佢又出事焦慮症成日鎖埋自己係房 好擔心佢

個無力感好大

我自己係set 好咗止蝕就訓
頭一個鐘睇吓有咩新股異動股, 買咗嘅股嘅volume
第二朝返工睇吓volume

每日都要講一次 升你老母臭閪咩

樓市仲升緊

做淡好難贏錢的 long run 基本上都係升

今晚追bynd 啦 仲有得升
希望執到7%

有時好矛盾, 心態仲係未tune 到
氣氛差, 勢向下, 如果冇貨應該睇位買貨, right?
但有貨O係手, 應該止蝕, 定溝?
好亂

跌返少少俾人入下貨都得 咁撚冇人性係咁升

唔會，你交割前平倉可以唔洗賠貨

同期貨一樣玩法，邊有咁多油交到，全部係到賭錢

經濟衰退同finance冇肉食有咩關係
作為頂尖吸血鬼幾時都有肉食

我隻shopify咁好路，點會買bynd

驚呀

買過，試用，覺得勁垃圾放左
估佢唔到，咁呃得

貴呀 買唔起

咁樣平倉貴到仆街

清倉20% cash
我可以肯肯定你貨小又覺得要入市
貨多又心掛掛
過來人
做下運動會好d
我以前去到好嚴重果隻

啲大陸股票只要轉身夠快 你都可以係股神

Day trade路過
好同意你嘅說法
好大壓力同埋想贏更多

不過我個人唔睇個市硬係唔舒服
炒股其實係咪成為左我興趣了？
無論贏又好輸又好 每日我都覺得好充實好開心
每分每秒都搵緊新機會
好過以前無所事事咁

末日收市前全部入晒價，時間值磨晒

唔應該叫清倉
應該係調整下個倉
學廢老巴咁 揸cash等大跌

冷靜D，投機同打仗一樣，要部署下先，有贏面先出手。開住睇其實冇意思。

推介大家睇下一個明朝歷史人物李成樑嘅事蹟，會有D得著。

唔值得再有屋企人為左依到啲人付出
早幾日有個post
問有5000萬會唔會走 但永世唔準到翻香港
個個都投晒走 又話咩留係香港有寶咩
我明拎錢走係人之常情
之不過好多手足比人告緊
又好多人比人打到爆晒缸
但好多人都只係為左自己
自己無比人拉就自私
不如做豬算啦
根本啲人唔值得為左堆只為錢既人付出

Battlefield/Mount and blade 2/動森

今晚oxy

我未上車丫屌你

Mount and blade 2 奶共奶到雪雪聲

一代戰神中伏而死

vwo回報似愈嚟愈差，真係當買個保險
b站唔識睇

樓市觀點我幾認同格sir
未來數年香港既人口結構 (人口老化/勞動人口增長跟唔上/流失)
中國經濟增長開始出現放緩 (炒手少左/購買力下降)
AI取代某d專業行業職位令中產人數減少 (呢個科幻d聽住先)
以上應該會令樓市承托力&價格下降

不過都聽話政府有大技托市 就係開放MPF作首期用途

人生點都有樓安心d既 不過如果要逼我成世供香港炒到上天既樓價 我情願永續租/移民第度先買

妖股

參考下薩爾滸之戰，主動出擊但大敗

你要動森咪又係炒大頭菜

美國屠場唔係全自動咩？

認真做我會跑步做運動曬太陽
做完你會發現真係有用

就算冇貨O係手
又係會心掛掛會唔會miss chance

但錢越黎越無用

搵D野學下，我日文學到1級，德文A2，叫做有D世藝

頂尖吸血鬼就係高層
我呢低層IT狗要吸血鬼食剩先有得分

大陸尻咩都拍一餐同課金

係 最狗係nominal value係可以洗橫手

真係主自動咁停廠黎做乜驚機械中武肺咩

汽水機都有人係入面找錢

如果Boston dynamic 整部Remote robot
啲奢夫就可以wfh

尋日有個巴打入咗黎
應該以前蒲開呢度美股區
佢話呢度啲人唔同晒
變晒賭徒

同好

不過我放棄再學德文了，德國呢個國家令我好失望

點講呢，大家唸野方式仲係按照體制內抗爭，其實係唔得啦。至於走或留底，每個人都有佢嘅選擇，呢樣唔太應該用自己個套去評價人地嘅選擇。

諗起柒婆成日關心d機械健康

你被支那肺炎射殺了

係呀, 2個月前都唔係咁
宜家每日去到噤上下時間就鳩叫

好巴我跟你

動森都要炒賣大頭菜, 唔輕鬆架

N1朋友 暴巴よろしく
德文我都有d興趣其實 但又驚學完無咩機會用好難達到溝通level

中伏死果個應該係李如松

個個係佢大仔李如松

李成樑勁在打工同打仗都好用手碗同部署，打到班清9貼貼服服，佢上任前所有上手基本上唔係戰死就係罷免，冇人做得長

switch生產線都停過
唔通switch人手整

係見到果啲投拎錢走既人
不停搵藉口去合理走既做法
又話咩捐錢比手足
又話咩買十把槍好過我一個啦
根本就無覺悟去光復香港
個個都唔想自己落手做
無比人拉就自撚私
老實依家好多人抗爭只不過係發窮惡
派間公屋比佢地扑野唔洗爆房已經唔抗爭

想當日612 721 831 1111
果陣可能真係好多人道德感召
但依家？689叫啲中資請人
咪成班fg走晒去做狗奶鞋底

meli 依加先爆上去

近排搵緊工轉
忙撚到

要復興國家社會主義

唔好睇到人咁有道德精神
歷史上好多革命都係源自發窮惡

係喎 記錯左
不過佢養虎遺患 養左個努兒哈赤出黎

都真
不過出便post啲人
又唔可以比人批評自己係發緊窮惡

之前班大陸佬係到話修例事件係貧富懸殊問題
跟住果陣啲連登呀
老豆搵仔果啲講到幾大義凜然
又話自己唔係為錢乜乜乜
唔否認有啲死硬派係有理想
但好明顯多數人只不過求財
你比佢過多廿年都係會支持維持體制就算
抵當日本民青啲人個個死晒心

下一隻爆升美股 - X

果陣主要係打蒙古 女真遠遠未成氣候

老實講一係打一係走,香港人冇覺悟唔撚敢打,唔通仲唔走咩叫兩句口號,去黃店食下野又話自己抗爭緊,碌柒咁

連群評級買入

無得玩option

$22 平了
今晚short 爛肉，盤前就short
又上返成糊價
104 short ，99平

驚閪咩

利申 無買

所有政治思想入面最惡毒嗰種

岩呀
其實邊行都要keep住學野嫁啦

人性黎
與其屌不如好好利用
出面好多post都廢
睇黎都嘥時間

個個都話無覺悟無人肯做
最後咪又係逃難基因

爛肉要上番前高了

明明上年要求全面直選, 但依家就講進攻XXXX / 爭取XX+ ... 算啦唔好講落去
今年9月之後會仆街

日日gild叫春區，究竟仲要咩消息佢先會升少少
但求平走

呢個都好奇怪
抗爭咗半年點解仲退步咗

有無人同都我一樣 咁大個人都仲係一事無成 做乜都係庸庸碌碌咁

Trump好似想減企業稅

沽出信號

義士所託非人... 明嘅就明

起碼走到既都叫保護左自己下一代,但走唔甩又唔諗住付出既就真係自己反省下,好像台灣咁,唔撚難走呀,咪睇下邊個有決心囉,你未必有能力號召到其他人,但純粹保護自己下一代依一點就唔好好似老豆老母個代班垃圾咁

根本大家都知醜
要合理化啲事總要有塊道德高地比自己企住

泛民...

你唔算啦失業巴 你炒股咁勁

仆街 要逃走了

一棍衝上去

因為人係會揀懶既野去做 由其是d media仲講緊議會內抗爭 就算打到最激烈果1 2個月都無話咩反撲到對家 更加唔好講宜家

唔好搞X啊

納入左連登綜合指數成份股

當年徐步高邊有咁撚得閒
有時間就跟鳩班鳩官
呢啲先係做大事

大頭菜期貨
實變負

好似D人下下拎韓國打飛機,但做完research之後會發現班泡菜撚原來垃圾黎,雖然好過香港人多多聲,但佢地都唔係靠自己爭取到想要既野

希望做下好心夾多一波先收割

上年贏左區議會 咪想今年贏埋立法會 之後再贏特首選舉
不過旁證球證所有都佢既人 贏左都會DQ 基本上係無L用
革命抗爭先係主線

仲有我
失敗的人

永續抗爭

所以屋企有細路果啲
不如真係開果啲連登自私post比佢睇下
消化下 明白下比人拉左個後果會點
又睇下啲人到底係為左啲咩抗爭
絕大部分人都係自撚私
比人告暴動 岳巴出名咪有人去聽審囉
你唔出名有撚人理你咩
最後得翻老豆老母流住兩行眼淚等你出黎

大家賺夠哂
起度風花說月了
好現象

大城市一定係貴嫁啦
你住得就要接受

連郡主要投資標

去到呢一刻, 香港人抗爭最勇武嘅招數都出哂, 結果都改變唔到政府, 仲令到執法者比以往更大無私樣向反對者施加惡行而不用膽心被制裁;

淨返落黎未被捕嘅抗爭者, 唔相信會強得去邊,
唔好再犧牲, 要抗爭, 呢一刻要利用選舉, 爭取反對力量

武鬥已經鬥唔過政府同埋差狗, 就要返去文鬥
班當權者, 建制派其實驚議會失去櫂力, 財委會批唔到錢,多過 過唔到廿三條.
有冇廿三條, 成班人都照樣有飯開; 財委會批唔到錢, 好多人包括建制撚要攬炒.

會唔會係輸到冇錢買

你見班撚樣放假唔係增進知識,係諗去邊玩就知依家香港仲好好景,未去到要搏老命先有飯食,想叫班撚樣付出?人地死撚左都唔撚關佢地事咁撚樣

買航空真係抵撚死

到時就用dq

試解釋制度內抗爭都係共狗,你點肯定文鬥有得玩呢?

所以要攬炒 大家都要無退路

冇普選邊個入去都冇用 要革命武力又好唔對等 亦都唔係個個有咁既覺悟 當你班狗出勤有1.5萬個 講緊出去既手足起碼有10萬+ 但入面可能得5000個係有咁既覺悟衝

依家邊個做淡邊個就係傻閪

今晚有ADP飛龍

死局

sor囉

唔緊要我都係傻閪

總之尋日真係賭SPY同PINS

大家渣渣手啦咁

取消關係法

應該賭科技股 佢地全部都到星期三頂
Spy可能俾Dows今日托到

個個都好似你咁樣諗,咪將D波交曬比人囉,又話人地廢啦,唔做得野啦,雖然班議員真係未必個個都有實力,但個個諗制度內抗爭真係食得屎,唔好話咩冇得再勇武,大佬呀,鬥爭係本能黎,點解我地今時今日CUT到有線呀?你有冇諗過點解呀?

老實講最實際就係全港罷工唔撚做野,但好笑既係香港人個個人都驚冇左份工

PINS尋日見到D PUT多到 訓左果時就話爆倉

中國人基因都係要壓迫到極點先會反抗
你仲留有幻想俾班人 佢地係唔會搏一鋪
至少而家無左溫水煮蛙 而家佢要全面赤化 班人先會想全面反抗

賭earnings爆煲

搵夠本自己移民開公司

今日睇埋PTON係咪中先 冇買食花生

你平左DAL, 咁我就放心了

廣州

放心買了

唉,算撚數啦,見D撚樣有時間唔係去睇下對抗爭有用既野,體能唔練,打交唔學,武器又唔識用,飯又唔識煮,野外求生又唔撚識,一放假就真係放假,出去食下黃店,打下卡又一日然後仲要屌人地自己走係垃圾

海巴我入左pins

所以話佢打工技術超勁，滿足老細要求，仲可以建立個人勢力自肥，隻鑊仲要佢死後幾年先爆，點可以話唔勁

想咪做
講得返你都自己有戶籍啦
除左你自己冇野阻到你

FATFAT了 個倉太多野廢事加又唔想斬

你哋仲後生
沉寂地搵機會吧

久唔久會有啲契機嘅

出黎做野就放低自己咩大咩大既諗法啦

所以我開始咗炒股

係香港讀書又真係ON9既,個個講到咩要有學歷先有前途,屌那星,你中三出黎做野,儲錢儲十年,都係25歲左右,當你儲多5年都係30歲.就算將D錢塞撚曬去買收息股等收息,到個時你走去台灣又得,留係香港就算唔做野都勉強夠生活,都唔撚知讀書為咩

呢個推論第一次聽
但都幾有道理

就算當你做工程,15年都夠你拎B仔啦,過下塘唔洗學歷都2,3萬人工,讀書真係ON撚9

從來革命都係源於資源分配問題

咁移民都有分加啦，好過好多人

因為華人就係要讀書 古代就要考科舉高中先出人頭地

咁老老實實大學係多野玩既 入咗去自己選擇唔玩又另計啦

布爾什維克先係

所以要有獨立思考能力 自己人生自己負責

賀巴 四字頭？

有D真係手停口停
上次排隊禁錢
見到個中佬戶口得2位數
差D喊出來

Lindex

用15年換2,3萬人工有幾美好??
你舉都舉個成功少少既例子

炒下股
多人地一條路行

有時都覺得讀咁多年書，出黎做幾年就二十過半，自己係咪浪費左好多時間

好巴 我都係咁話

又唔係咁講，㨂到條岩自己既路咪ok

到打又會鬥邊個打得落力啲

有15年既積蓄喎...

今晚大升

係,大學係好玩,正正常常既人肯去社交下都係一個唔錯既經歷黎,但實際上就算曬左自己既時間,仲要成身債,唔講回憶,現實D講生存,你覺得係香港讀書真係實際?老實講我自己就覺得早D出黎做野早D財務自由,到時玩咩都得,就算比你大學讀神科,30歲都唔會夠人地由中三出黎做野開始儲錢既儲得多

屌，GSX係唔係on9架

大學始於有D野你未讀過就學唔到既
用錢睇緊係咩都唔好

做咩？

9告你細佬咩先？好多都係9拉9告

咪就係小學出嚟做野好過

兩樣都衰，國家社會主義邏輯上一定推論岀對外壓迫對外侵略嘅結果，但布爾什維克主義如果係跟隨原初的馬克思主義就不一定會壓迫其他國族，因為工人可以跨國族

出咗Q1result,仲係做假數吹到勁大

好巴take care

神科...醫生一個搵7,8萬, 你用30歲做結算, 中三個個儲蓄咪多
計多10年, 40歲又會係點?
30歲比你講到埋單結算咁

幾時出？

有冇高手可以分析是點解AT&T個價同Verizon比差唔遠?
因為Debt?

面對現實啦,比你讀完大學都未必有2,3萬人工啦,人地做15年野=15年積蓄,你諗下D雙糧,三糧同儲落黎既錢拎去投資既回報起碼都一球幾野啦,依家D後生出黎做2年野好多都儲到廿萬啦,一年當你10萬,15萬150萬,岩岩好走得

有網民發現動物森友會的大頭菜價格波動總共有4種形式﹐包括：波型、遞減型、3期型及4期型。

波型：賣價隨機，最大值0.9 ~ 1.4倍
遞減型：價格只會越來越低 (絕對會賠)
3期型：價格遞減，發生「變調」後，2期的價格為1.4倍以上，會在第3期出現頂峰，賣價2 ~ 6倍 (即$180 ～ $660之間)
4期型：價格遞減，發生「變調」後，2期的價格不到1.4倍，會在第4期出現頂峰，賣價1.4~2倍

出咗了

見d人要一早起身入貨, 又要半夜賣貨

讀完大學冇20k-30k係你廢wo

見到了
佢夠膽拉
我short 佢老味

我懷疑如果剩係讀到中三抄股會輸到仆街
大佬你抄美股英文都唔識多個
d terms 又唔識 真係跟風9抄?

思考同學歷唔係絕對 但學歷俾多好多機會你思考

理論只會係空想世界出現，現實係共產主義係比國家社會主義差

哂氣, 佢用自己幻想最理想既去諗
咁講150萬洗咩用15年去儲
買中一隻十倍股, 一晚就有啦

X2

Take care。有時間望下呢篇article睇下會唔會舒緩到你既情緒

人地可能就30歲財務自由/走佬,做醫生出黎都差唔多28歲,係搵得多,但計返個時間,香港讀完書出黎既收益根本就唔夠人地低學歷黎,香港好多工種都維持係資歷>學歷既結構底下,學歷既作用根本唔會好似外國咁注重

我低位空倉緊
有排捱

條友可能冇讀過書

用5萬贏5萬

冇背景做醫生邊有咁好景，好多都係你睇我好我睇你好，同幾十年前唔同啦

有無人跟P巴做鳩爛肉

老實講其實係,香港打工起碼都15歲,老豆老母個代咪又係小學畢業,依家咪又係個個月搵3,4萬

身邊有d無讀過大學平均諗野都係on9 好多
讀大學真係好重要
咁當然有一二個就算唔讀到大學都可以好成功好醒
但計平均真係有讀同無讀係差好遠

最少有讀 去到三十幾歲可以有機會上到管理層 十萬八萬一個月 中三中五出黎上到二萬都已經頂晒無得再加人工

你前面同我講15年先搵2,3萬人工
呢刻同我講30歲會財務自由
你條數點計出黎

我琴日SHORT左50股係94試水溫,屌佢老尾今日俾我見到104我一定再SHORT 7佢

150萬返大陸就財務自由

公仔面財務自由啲fd?

讀書練耐性 練思維等等... 始終有得著
舉個例子 你叫2個22歲學option
一個f3畢業 分分鐘連iv都唔明係咩
另一個u畢業 最起碼理解能力會快d 可以一日學埋spread straddle ironfly...
當然你呢個例子太extreme 攞中三比
中三毛都未生齊就唔讀書去做嘢 佢做嘅嘢好paid的話 可能得體力勞動job

我都未計儲完筆錢 中三條友有無idea做wealth management
想搵人幫手 都唔識人 唔識問 可能2年輸曬

中三出黎 15年財務自己 真係無讀過書既人先可以夢到咁既情景出黎

個case唔成立，因為好多會攞左去賭波

一齊

我已經拎收息股講,仲炒咩股?我身邊班朋友,30幾歲真係將積蓄擺係個銀行戶口到,咁仲有咩好講姐我標既野全部都低風險架WO

而家24/25就可以出黎做醫生啦，起薪7皮一個月

不如話一夜暴富中六合彩頭獎, 好似仲合理

又黎的士佬買HSBC？

房都唔夠錢租啦 二三萬一個月學人講15年財務自由....

好地地玩莊閒仲抵過賭波

中三狗好多個腦唔曉諗野
你諗既野唔好當必然
佢地可能未到月尾已經乾塘
炒股咁深既野更加唔好講

好多人起薪都真係未必有,你話做5年都冇既就真係廢啦,但5年,中三出黎個個其實都一早有能力搵到2萬幾

去新疆就財自

對中三黎講二萬係頂 對大學生黎講二萬係起點 十年後大學生一個月頂你4個月人工啦

中三用15年財自
照你咁計, 大學畢業10年就得啦
咁計落差兩,三年咋wor

又唔好咁緊張學歷
有時讀唔成書都未必係蠢姐
利申中五畢業

跟call

公道d講住屋企做到既，但F3出黎做應該都係做體力勞動工作？d中佬同事又鐘意賭波劈酒北上叫雞？

仲有人際網絡

learn how to learn

0家底做護士都30k開波啦屌
唔讀書點做護士

仲有羸network，而家唔知啦，十幾年前入得大部分都係名校出身又有d家底。

我好後悔無撚讀書,當年會考得單位數,
之後讀埋D濕鳩課程,讀左幾年後,差一科先畢到業
跟住補考又無撚心機溫書,D人個個出貓我就無出,搞到補考又係唔合格
最後索性唔撚再補考,係屋企ON99左一年,之後返份垃圾政府短期工
好彩有班親戚照住,送左我去玩程式炒股,一個月搵幾十萬,百萬都試過,
但可惜好景不常,幾年後炒撚到發行商執下又一間,執下又一間,最後D輪證已經FIT唔到係程式入面,收左皮,
去到依家打份HEA工,一個月袋幾萬,HEA撚到可以日日望撚住個市,
搞到每個月人工輸返落去,
唉,個反差真係好撚大
自己都曾經接唔到唔想自殺
我寧願當初無俾我掂過炒股依條路,
唉,時間可否從來 ,俾我由中五讀多次,
我一定全班考第一

唉

讀law就話多有錢仔姐

照佢咁講
班黑警肯定個個都財自啦
一入職都20K啦

唔好只係諗香港一個地方,你係香港搵既錢,15年都足夠你搞好一定既被動收入,唔好話發達,但係香港都餓唔死你,拎去其他地方生活,絕對夠你過世,問題係你想唔想過個種生活姐,個個都好似講到香港=自己一切咁,有冇去睇下其他國家既物價同埋本地同當地既旅遊/移民法例?比你仆街D唔移民,簽旅遊呀,長期係外地久唔久返黎香港一次都算係半移民啦

人脈，機會，教育環境呢啲我都當係父母比到既起手資源
首抽抽得靚根本唔需要諗我地諗緊既呢啲野

抽中父母生性就可以用到END GAME 除非敗家

好多都係醫生家族，再聯婚

曬9氣啦,岩岩我一直講收息股,你地一直就講咩賭波,option,自己諗下香港社會學歷係咪真係有同等收益先係最實際,你真係咁注重個大學既,出黎做野都可以邊讀邊做邊儲錢,係辛苦D,但最後得到既野都冇分別,甚至其實好多夜校既標準仲撚低

如果150萬本靠被動收入可以生活到既地方
生活指數係要幾低先夠?
生活質素真係提高到咩?

係，所以會輸蝕

其實如果中三出黎做野佢有個念頭係買美股收息都走得好前

邊個唔係由0開始興家
差在果個係你屋企家人定係你姐
有咩好自卑

有人唔讀書一樣可以發達
但問題唔好講到唔讀書, 就係一個更好既選擇

我出嚟做嘢時冇話炒樓呢啲，未興

IT 開始HIT，結果做IT sales，後來入埋internet 行

講真係食到個浪

一年加自已一萬人工，真至去到十皮一個月

所以都早買到樓，否則都好頭痕

好後悔點解唔一出嚟做嘢就月供
中電呀，煤氣呀，頭十個冧巴都得

應該唔敢買qq 呢啲

如果有做到而家真係發咗達，退埋休

anyway 而家希望集中用 credit spread 從新出發（搵咗人帶），嘗試一至兩個月double 一次 account

到時再同大家分享多啲

老實講呀

我計你真係大家都識既收息股咁講 0001 同 0005
係係咁跌既情況下 你有沒咁大既sheer will 係咁供
香港人mpf 輸已經係咁屌啦

呢到我估都好多大學生 咪又係賭兩口個種心態 跟下人玩咁樣
好多連自己analysis 都唔做

你連analysis 都沒係沒可能做到咁大既sheer will盲供
--------------------------------------------------------------------------------------
事實係就算你剩係讀到中三出來都可以有機會搵唔少
做黑警, 做地盤等等 呢個社會唔會殺晒沒學歷既人出路
但你用社會有呢d 制度來否決大學/讀書有沒用係見唔到relationship
--------------------------------------------------------------------------------------
最後, 我沒見過人中學可以讀上去自己唔上

屌,香港就係咁撚ON9,香港讀書唔係教你做人,唔係叫你理解每種知識既意義,係教你出貓,抄功課同呃9 D老師,雖然唔係全部人係咁,但事實上讀完書拎完個學歷,有幾多人真係有個個學歷既水準

真係要食到個浪 時勢做英雄

中三出黎 我諗十個有九個都買5號仔

賀巴都係IT狗

總有唔少人賭贏食正浪就以為自己既路就係正路

就好似班廢老咁

講返市... 搞緊咩

又棍上

又V番上頂

連登真係IT佬集中地

所以咪話中三太extreme
中5/6讀多2年已經好好多
不過我會話太早做嘢 一開始個起點好辛苦 未必儲到好多錢 有幾多後生仔16/17肯捱辛苦工儲錢

自己best frd 中四做嘢 做咁多年同我fresh grad嘅saving一樣
因為佢做嘅工全部係最低工資 佢份人好醒目 但始終機遇問題

我係賣嘢俾it 狗比狗更不如呀

一直都諗緊考咁春試啫
求鳩其google都有答案啦
不如考點google到有用嘢仲好啦

利申用開google嘅 it9

龍市第幾期

果然p巴係大戶

做IT9根本就係Google能力已經決定你最少一半實力

咁講啦，你平凡人去到同堆有材料既富家子弟平排，你就知人地思考既闊度同自己根本唔同，好多自己諗既野人地根本唔需要諗，而且可以諗更加遠既野

係，轉個角度黎諗，你咪可以跟佢學到好多野囉，但係十幾歲仔果時有邊個真係咁睇得開

有冇咩書好介紹？上年諗住自學搞唔掂

租樓都唔係必須啦,你本身照計屋企都有屋住架啦,除非你屋企真係趕你出街既姐,但你要自己租樓又搵唔到個數,咁怪得邊個,人地台灣搵35K台幣,租樓都去左10K,人地既生活都未必好過你係香港呀

幾十種language 幾十樣framework 幾十類architecture
如果無google IT狗肯定要隨身帶住幾本字典咁厚既書

佢其實講個樣野同回到過去一樣
用自己已經讀完書 人生有經驗個種角度去解決番自己搵唔到錢個種問題

俾我番到過去 我all in 700 屌下學生妹都得tim啦

P巴係咪真係唔係春江鴨 點解咁準

我屌你呀,2萬係頂?訓醒未呀,出黎睇多D先啦渣車搵食都3-4萬呀,中三出黎做D儲資歷既工,由底層做到中層都得呀

呢個真

認知/思考/視野眼界影響選擇 選擇決定命運
唔好假設中三同大學生個水平/眼界係冇分別先

跟車搵到3-4萬應該返通宵一日踩十幾個鍾 如果中三有咁既覺悟都抵佢發達 不過依種人100個都唔知有冇1-2個

其實讀書唔止係錢 眼光 思維 邏輯等等都可以訓練到
以前細個都唔會咁覺得 但係讀完回頭望返就發現係有好大影響

我覺得Leaps call/put幾啱唔想睇市既人玩
好巴take care

P神美股想送錢俾大家

其實係,分別只係有早有遲,但一個唔洗還債,一邊就高起薪多前途去搏還完債之後搵既錢再追上黎,香港依家既玩法,根本就係唔好亂洗錢,有錢就儲,等機會/平時用低風險方式去增長財產,做10-15年,你既心態就會係同公司講快撚D炒我

我返工果度有啲用嚟托高個mon嘅書
咩asp excel c#本本厚到可以扑死人

所以唔關學歷事 不過AVG一定係高學歷條路好行好多

今晚2900

無錯呀,你真係怕成日比人推撚左上去叫雞,賭錢先係更大問題,但依樣又唔係絕對既,都係睇自己多,但又唔好講到大學生唔叫雞咁,去富士大廈睇下最多既係咩人,全撚部都西裝友

睇黎今晚都係party night

所以中三既財務自由係一世痴屋企 明白了

佢好high 我唔覆了
明明美股討論區

你唔明，醫生律師呢類好講connection，埋唔到堆基本唔好唸住上位

咁捱法捱唔捱到50歲都難講啦
之後成身殘晒點返工呀
人地大學畢業五十歲就坐係office 簽下名慢慢做多十年

還債? 借12萬non loan還15年都係萬幾蚊息
一個月買780蚊
咁都要拉埋黎講, 有幾大筆數呀對大學生

我地咪叫回到過去囉,但當初係咁樣做個班咪輕鬆好多囉,就係我見有人咁做MA

唔係指財力，仲有好多睇唔到嘅實力係公屋户冇

龍龍哈

好彩早左訓 唔係又J左

照你concept唔租樓唔買樓
大學畢業出黎唔見得有幾辛苦

俾錢學，當興趣班，順手考埋試叫做有寄托

我諗佢預埋老婆都唔洗搵 莫講話生仔

2900 Gogogo

IT9搵錢都係靠頭10幾年，之後年紀大好難再請番

google 有forum q&a實戰案例
成段code直接抄返未
呢啲係字典永遠都冇嘅嘢

溝溝d TVIX佢先 屌～

2900開沒事兒 不過個半個鐘真係跌得好急
開倉真係要講計劃 唔可以亂咁高J

人地食餐飯都成千蚊，我地就30蚊都嫌貴

睇埋4點先 港囡美期又100%同步

依家班出貓畢到業嘅,一係就做地盤,一係就做運輸

老老實實 就算俾我做多幾多次都係跟番讀上去
沒錢大把解決方法 你即時去做sub con 都大把機會啦

正解，好現實，根本就係貴族撚奴隸mode，人就係咁

跟車就好難3-4萬架啦,自己渣啦,雖然係要有本先既,但冇學歷你都預左要捱架啦,但計返其實都係每日做10個鐘左右,作息唔會定時,同埋每個月可能得返2-3日假可以放囉,但的確係條出路黎既,同埋就算有讀書10個鐘既工都唔少,做會計做工程師,甚至做醫生本身都係工時唔短做醫生既做診所咪好D囉,但首先自己要有錢開鋪囉,做公院既,踩10粒鐘真係小事

無左PROGRAM,完全覺得自己係垃圾一名
根本就無認識過估票

等波巴帶領淡淡

可能上番去俾你地開倉

兩女之間既關係真係好神奇

不過唔敢PUT AMD

IT9 如果遇到機會真係要出去闖下，美帝閒閒地100K起跳+bonus+common shares/options。有d後悔當初無轉行。

講真可能你地都係上左年紀唔知現在中學生諗乜
我好多同學中一就拎錢月供aapl仲教我夠一手就開sc到一半就搬倉遠d一路loop落去有個中五就財務自由冇再讀書

申利：今年中三

如果讀唔上去, 選擇咁行, 就可以叫係出路
但唔係主動放棄讀書去揀行呢條路
李嘉誠都唔會教人唔好讀書啦

你咁講既話,你唔還都得TIM,我識人唔還呀,仲要係跟個教授學tim,人地40年都冇還過一仙一毫,係每個月都有封信叫你還債姐,人地筆數都滾到百幾二百萬

前晚高位開左Tvix
開到29xx就溝一野

program strategy唔係都係人諗出嚟咩?
而家只係咩都唔識

一球一個月

好巴 振作轉返中長線。

唔怪得呢到咁多教畜
原來係跟學生buy

好大波 抵玩

起碼風光過有本繼續炒繼續學習呀
好多人一出黎炒輸晒 一輸就輸幾年十年

到底今晚點呢

科技meme股真係好難put 太多憧憬太多人等接盤

唔好話一世痴屋企呀,排公屋都好呀,過來人黎講,全家搵得5-6萬去供私樓,其實同踩鋼線冇分別,依家政府仲叫你按9成

又升

同你講個Loan根本唔阻你儲錢
你就叫人唔好還
一個月還700幾蚊點解要唔還??

遠離下個市會好d

零確診出去 食好西 心情好d

amd最垃圾個隻唔驚

跟誰學()Q1營收同比暴增382%，宣佈最高1.5億美元股票回購計劃

Citron 呢

In Larry we trust

乜撚野做數做到咁出面？

暴巴歷史學家

牛b

拿,老實講,我自己既睇法如果可以再黎一次,我一定唔會再讀,最遲都中學畢業就算數,我既經歷就係讀書累全家咁滯既反而出黎做野真係FEEL到生活仲舒服

利申私樓

唔係理論，而係現實層面嘅討論吧，呢個世界從來都無真正共產主義國家（共產主義同國家本身係不相容的概念），蘇聯都只係社會主義政體，不論是社會主義還是共產主義本質都係壓迫自由（而社會主義係比共產更壓迫），國家社會主義同蘇聯模式差異係對外關係，布爾什維克係入侵後迫人信共產，其實完全follow同服從的話佢地唔會趕盡殺絕（當然會壓迫），但國家社會主義以nation行先，最後就算其他人服從都係會殺到盡

我唔會話納粹好過蘇聯，納粹只係太早被殲滅，所以無時間完全實行國家社會主義方針去壓迫自己人

咁呢d係被動實力者
夠主動去下乜野建制group呀，教會呀
總有辦法Connect到
當然前提就要有d個人實力吸引到人啦

好難聽但係事實
我都好討厭，但難以否定呢個社會真係比較靠關係

我地跟黨學 今晚起飛啦

補充小小佢哋唔係用屋企錢
個個都係幫人抄下功課
放學做下part-time

上左年紀心好痛

50

財報diu打Amzn Msft

前排真係人都癲。

跟住咩新聞都唔睇，唔去。

個人先正常返

充返電再黎過。

dllm 港共

佢地垃圾，跌少少就嫌張put貴，我買tsla put就唔會嫌貴

冇跟過隻野
但一睇到咁我只係諗到散貨

呢個真我

無錯 振作啊
覺得好灰好攰個陣比自己運動下/做下中意做既野/同人傾計放鬆下啦
掛住個市就抱住塞翁失馬 焉知非福既心態
就好似我美股大跌開始個日我根本0倉兼無睇住個市 咁就避開左

我都暫到得返好少少 訓大覺。

唔想比個市撚

醫生係公屋仔上位唯一機會已經大眾化

屌Cls,不過依D真係少數黎,但越後生既群體會越多人願意提早去接觸依樣野係事實黎既好過D錢真係擺係銀行唔知做咩先囉,唔好話美股,港股買煤氣都好過就擺係個戶口到算數

唉屌， LC左GILD 0515 80,哩幾日係咁係80下磨， 賺變蝕， 走唔走好

larry繼續百股大法拉上100

承你貴言 希望牆紙翻身

做好風險管理
就算輸 咪當交學費
無事嘅 依家學都唔遲
你唔識股票都贏左咁多已經好l勁

離曬譜

古有老師用錢食學生妹
新版係學生妹用錢食老師

你比個program我大家一齊睇下佢點贏

FY2019Q4 付費人次達 112 萬，淨收入$9.35億，人均付費$835
FY2020Q1 付費人次達 77 萬，淨收入$12.98億，人均付費$1686

堆3x put就唔好拎出黎講
淡友日日幻想有熊3

咁講啦,如果你年年既成績都係頭50個既,咁你讀書真係好過提早出黎做野既,起碼叫有得搏先,但唔係既,就真係要諗清楚,仲要睇埋讀個間中學咩水準

連nursing都唔得
想升上中產真係冇幾多科ok

48-52大法

nursing咁公廁呀豬呀狗都入到

你個名答左你 80蚊吸力太大拉唔穿85 短期似要橫盤整固

比假希望我

路指

冇尋日咁大千升係基本

溝通唔到
你記得教你個仔咁玩
最好就幼稚園都唔好讀
拎哂D學費去收息

用溫和嘅方式擴張其實唔錯

跟 大戶永遠是對的

其實真係睇自己際遇 有fd中三畢業 即時入行做地盤 做咗三年 比老細睇好 然後自己做判頭 每個月淨收七皮人工 仲要唔洗落手落腳

不如岀去開個post慢慢傾

勢力人士唔會咁易俾你痴到埋去

shopify 4點準備

巴打無correlation 架喎

會唔會拉多棍先

爆升上2000

佢話一世痴屋企住/排公屋已經放棄左同佢溝通

睇國家韭菜

就開市啦，講返股啦
我尋日9000入納dee,8900放左，完美執行左我個名

成世係公立醫院做基層醫生

已經準備好錢 同我千跌啊 屌你老母

larry買晒廣告，應該都要拉多幾日

護盤心切

咁讀唔黎同主動唔讀又唔一樣嘅
同埋際遇又同讀唔讀書真係冇乜關係

幫人抄功課都有錢收....咩概念,我當年抄功課都係得包營多

8點800
10點1000
1點.....

GUN!!!

都做到專科醫生既

巴打真幽默

唉屌+200usd變-200

低過200點跌呀
牛軍Gel

都7皮起薪跳

尋晚個劇本

做乜又變左政治post
老實講由白頭佬放棄做主席果一刻已經輸晒，當初佢dq 大口狗依加就唔洗死咁多人，唔好再作無謂犧牲面對現實吧啦

美最大網路券商壓力測試 八成中概股股價歸零風險增

美國最大網路證券交易商 Interactive Brokers 對客戶表示，將在 5 月 12 日前完成提高投資在美上市的低市值中國企業股票交易保證金。外界認為這似乎是針對近期一連串在美掛牌「中概股」爆發財務醜聞後的應對措施。

Interactive Brokers 指出根據目前的保證金計算公式，採取一種新的壓力測試。根據測試，中小市值股票將縮水 15 億美元，意味 15 億美元市值以下的股票將跌到 0。

根據 Wind 數據統計，截至 4 月 30 日總市值在 15 億美元以下的中概股共有 191 檔，比重高達 78%，其中包含富途控股、搜狗、玖富、360 金融、格林酒店、嘉楠科技、精銳教育、房多多、趣頭條、優信、老虎證券、尚德機構等等。

Interactive Brokers 表示保證金將要增加，投資人的投資組合保證金將增至原始保證金約 90%。這項新規定將於 5 月 12 日前完成階段性遞增。Interactive Brokers 提醒，為履行新規定，持股的帳戶需符合保證金要求，無法滿足新規定的帳戶將被進行清算。
市場有一部份聲音認為近期川普為了肺炎疫情將茅頭指向中國，Interactive Brokers 在這敏感時機對中概股做出大動作是否存在「歧視」。

Interactive Brokers 市場和產品開發執行副總裁 Steve Sanders 反駁指出，Interactive Brokers 從來不會歧視任何國家和地區，保證金要求是基於特定股票的波動和交易量變化，本身就是處於不斷變動的狀態。

而有業內人士認為，券商提高保證金的做法並非針對中概股，主要因為近期中概股下滑風險已增溫。在「瑞幸事件」爆發後，陸續有中概股，如愛奇藝、好未來等等，被放空機構狙擊，中概股再度出現信任危機。

整體而言，自信任危機爆發後，中概股表現不佳。根據 Wind 統計，4 月共有 99 檔中概股出現下跌，比重達 40%，其中跌幅在 20% 以上的共有 18 檔。

醫療科已經好好啦
一出嚟32k 每年跳point連加薪 平均加8-9%人工
而家疫情市道咁差 醫療科完全無影響

人地富家子弟係香港讀國際學校食飯用美金,一個初中生每日起碼帶500-1000美金返學,平時興趣講學古典音樂,學法文,買盒模型仲可以訂做出面冇既款,根本好多野都唔洗佢地自己諗,屋企人幫你諗埋條路,我地要自己諗就係知道屋企人生活左半世人都冇依類思維唯有靠自己

支那人就用褲屠牛牛啦，用乜鬼ib

醫療系最有前途

聞屎系出黎乞米

我講錯小小野
佢地個個都係社會精英點會諗唔到收錢會記缺點
所以就好似你講係收營多
即係好似監獄用煙一樣
係學校會有人揸莊營多價格
唔可以私下帶入學校
不過唔可以講太多你明

上左年紀

牛牛用戶

其實讀大學係個訓練思維/認識同路人既好地方
點解永遠有人覺得入U就剩係得玩 之後推論去浪費錢 應該直接出黎做野

同埋 其實好多入U既人都唔需要借錢 父母已經幫佢比晒

隻LK係咪要等六月中出報告先有終極收場

跌就跌唔落，升就跟住升

我要食咗呢轉油大單邊..... 食完我都半離場只玩 MSFT TSM NOK

等UAL LVS CCL DIS 調整到靚靚食一轉

係u 其實可以win 錢走
刷scholar 就得

loan爆去爆股

大家講到移民咁易

真 學貸無理由唔借
1.3厘 平到笑

DIS睇準下次大市調整就準備入場儲 好抵但唔想一入食跌浪

反手做多 IN LARRY WE TRUST

移民其實真係唔難既,至少了解過同身邊有人有經驗會發現有多野寫出黎同實際做既門檻真係差好遠既

等佢修正哂先.......... 個圖開始靚上.....食少少算.........

師兄識玩 加埋如果你屋企窮 學校都幾多award俾你 fatfat

睇住隻meli 爆升又錯過左一個發達機會

又升就嚟頂唔住想斬哂所有

拎左六位數字走
可惜未試過係hall 食囡

d put無啦

囡都未食過.........

嚟緊兩日就知個市場點行 係行C浪定破前頂

諗起個FD中學個時話要衝入大學食囡,好撚上進,比佢入到kong u,但幾年後出返黎都仲係食唔到囡

唔洗SET STRATEGY ,總之你買熊,個市跌就買,
你買牛,個市一升就買,
以前D發行商轉價好撚快,又對價,又唔會掔價,一買果下已經平手
只要有開市,有波幅,就有錢贏
0 RISK

已經當左灰飛湮滅

kong U 仔都食唔到囡...................無可能

賺少少蝕多多
又準備要返工，好灰

歐洲幾時爆煲

破前頂啦

返工對沖

你估真係個個都食到囡咩,機率大唔代表100%呀ching

Hall d 女係玩得放d

期貨加好倉

分注入會唔會好啲？

食女係apply hall原動力

唉，哭𠹌咗，千幾鎂

真係熊已完，等破頂

波巴有經驗

New hedging strategy = working for hedging

又夾上

我唔想返工啊

希望好似muddy water話齋 有好大下跌空間
不過如果有得揀 我希望係中資危機

升到咁高好友都搵唔到機會撈貨啦 不如回調下啦

淨係學歷同名牌大學都夠女J 啦

又撚淡

tsm go go go

尋晚Set左101入左
分注慢慢坐

今晚到好友跳樓

諗住用LC 坐兩日貨仔個種.....

後生咩都要試下

都可以 不過呢注就算入都入細注因為後市唔明朗

小飛龍差過預期... 千升

做SP抵d

強國好難爆，鎖國所有數字都假，你見成百年北韓都未爆

大芋

歐豬跌中

其實會唔會歐豬會有黑天鵝

落90SP free money

我都諗過 但SP一接貨一注會變好大

lm 四點指期

下下都100股 冇錢接

整圖咁肉酸 點升啊頂

又暴跌
升少咗60.00點

有錢玩Spy short put

無錢如我就玩spyg

淡友又做雞

VXX SP 都好抵玩 premium和味 進可攻退亦可守

vxx sp 依家依啲市 接到貨果下可能就爆升

忘巴，呃我唔到架

暴跌、熊三、今...斷=假

千升、龍市、升...斷=真

你啲Db put

vix玩黎玩把撚咩

對期Vega

對沖*

我玩緊INO SP咋

世事難料..... 可能..... 仲有機會.....

港女今日升好多喎

加張lp係底

西法pmi差過預期
出埋德國同歐盟啱啱好4點暴跌

港女真係雞黎，呀婆都識玩，千跌個日鳩買都win

所有中概準備大爆升

就係貪呢樣順便做埋對沖 如果撞正大回調可能會勾起熊三恐慌情緒

今日GSX空軍全數陣亡

其實我gsx同shopify都未空

起碼4X收市

準備四點 brace brace

台積電唔識郁既

credit spread 又好似岩
但暫時未有信心入大注 好建議但觀察下先

最好52 唔好郁，我week week收息

空撚左

月底54.5

正

我都係所以最近少左上嚟吹水

53都上唔到

個市咁撚樣屌

現在是月頭

送錢市

上week張call 54.5 差d俾到佢
今week 53.5 要到拎走

hold 52下week 54.5 繼續益買家

我想做long side 執多小小先收手轉mode做short side同正股
put輸得太多 多少要勤力d回下血

佢d options唔靜不了

short put日日幫你贏錢

擺明做馬嘅條數 唔會食誠實豆沙包啦

SHOP財報去左邊，今晚要爆升啊～

GSX爆上

完，利申 無空

我50 張sp 月低, 53 /54.5

Gsx

連郡d option點會買到咁遠

42

想long了

我地跟黨學

波兄700 short sell shopify? Gun

開始頭痛 工作同休閒都同股票有關 好撚可悲